%@metapost:6elmtsgeoexo78.mp
Voici une figure {\em à main levée}.
\[\includegraphics{6elmtsgeoexo78-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item Reproduis, à l'aide des instruments, cette figure.
  \item Fais un texte qui permettra à un camarade absent de pouvoir faire
    la figure lorsque tu lui téléphoneras.
\end{myenumerate}